[弱智youtuber]用100包即食麵浸浴

你有冇份捧紅類似的弱智人士?

你幫佢宣傳緊wor
貼圖咪算 貼咩link
利申 : 冇噤入去

呢個好記得，紅左上娛樂百分百，無禮貌做能埋d低能野，搞亂人地rundown

環保撚第一次召集